\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\parindent=0mm

\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Протоколы физбоя, финал}{10 класс}
\begin{tikzpicture}
    \pdtitle{\small Тимур и его команда*}{Тюлени}
    \pdcall{->}{5}{6}{0}{Качурин}{Иванова}
    \pdcall{|<-}{6}{0}{-6}{Качурин}{Леонов}
    \pdcall{<-}{3}{12}{0}{Шаймуханов}{Белышев}
    \pdcall{->}{4}{0}{12}{Тараскин}{Белышев}
    \pdcall{<-}{1}{10}{1}{Потехин}{Лавинюков}
    \pdcall{->}{2}{0}{0}{отказ}{отказ}
    \pdsum{28}{7}{37}
\end{tikzpicture}
\vspace{1cm}
Жюри: Сахно, Шендерович. 

\begin{tikzpicture}
    \pdtitle{\small Отрицательное давление*}{\small Команда чела}
    \pdcall{->|}{2}{7}{3}{Жаворонков}{Харичкин}
    \pdcall{<-}{4}{7}{5}{Огнев}{Шабес}
    \pdcall{->|}{6}{12}{0}{Жаворонков}{Харичкин}
    \pdcall{<-}{3}{11}{1}{Ботин}{Морозов}
    \pdcall{->}{5}{0}{12}{Василевский}{Уваров}
    \pdcall{<-}{1}{12}{0}{Колгушкин}{Минашкин}
    \pdsum{49}{21}{2}
\end{tikzpicture}
\vspace{1cm}
Жюри: Капустин, Тихоновская. 

\newpage

\begin{tikzpicture}
    \pdtitle{\small Вода*}{\small Движение вперёд}
    \pdcall{->}{4}{10}{0}{Боревич}{Гойлик}
    \pdcall{<-}{3}{12}{0}{Завизион}{Оксаниченко}
    \pdcall{->|}{2}{3}{0}{Бутылов}{Оксаниченко}
    \pdcall{<-}{5}{12}{0}{Гордеев}{Таратенко}
    \pdcall{->}{1}{0}{10}{Пахнушев}{Михайлов}
    \pdcall{<-}{6}{0}{0}{отказ}{отказ}
    \pdsum{37}{10}{25}
\end{tikzpicture}

Жюри: Белоусов, Свирина, Сулимов.

\end{document}



%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
